香港民主人權法案好似無乜作用

如果相關香港官方根本都無美資
唔打算入境美國
咁有咩壓力？

除非有左美國製造壓力先，再迫使所有盟國都搞類似法案就唔同，但一個國家立法都要等咁耐，咁要等到幾時

歡迎討論

如果相關香港官員根本都無美資
唔打算入境美國
咁有咩壓力？

除非有左美國製造壓力先，再迫使所有盟國都搞類似法案就唔同，但一個國家立法都要等咁耐，咁要等到幾時

歡迎討論

咁可以辣成點？無可能美國干預支國內政

我相信唔少高官喺美國都有財產

之前見過有個post講，例如銀行，只要間銀行有涉及美國嘅嘢，即係美金都算。呢間銀行已經唔可以為個啲人提供任何服務。

有用
持續落去可以令到埋其他同盟國家仿效立法
如日本
Stand with Hk

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

Blocked

Block乜春
唔俾討論架？

想像吓要出現金糧,
冇得開票/用信用卡

就算班狗官冇晒錢一樣可以係香港橫行霸道，所以要繼續諗辦法

其他人講左好多次 唔明點解仲有咁多人唔知
最簡單係全部銀行都冇得同被制裁既人做生意 信用卡都唔使再用

習近平個女係美國,完

最辣咪制裁香港
視香港等同中國(藍絲應該很高興，HK IS CHINA)

咁即係銀行有同美國交易過
但涉及官員無去過或有美圖資產都可以凍結？

最辣係有喺美國做生意嘅公司都唔可以服務制裁對象，包括銀行

老習已經同美國有很多千絲萬䄛的關係。

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

咁咪返支國囉
反正佢老豆玩撚曬

唔係凍結，係罰銀行錢，你估銀行會唔會為呢啲散客而去俾罰款？

美國帶頭，其他國家跟
隻Game一直係噉玩

其實睇點執行重要啲 再辣唔執行都係冇用嘅
不過依家美國反共反得咁勁 應該有啲用

絕招係無普選就cut左香港獨立關稅地位
每年一檢果到做野
但好睇美帝有幾大決心

咁如果相關官員用中資銀行呢
咁咪無問題
而佢地真心相信雜總

佢冚家都外國國籍 做左皇帝都唔敢返支那

禁止使用美金結算 無人同你做生意都夠死

可以參考下美國點樣制裁伊朗
全部美國公司唔做你生意
連帶同美國公司有合作既公司都受影響
聯盟國都唔歡迎你

一句講哂: 共享大灣區榮耀

仲有班官員既親屬 都受到制裁 你諗下一個現代人 無得用銀行既服務 唔玩死你都餓死你啦

唔係凍結佢資產，而係為佢提供服務嘅銀行可能會被其他銀行/商家杯葛

咁即係大佬唔受你玩
細佬支國就會聽話？

只要大家堅持
我相信睇美國頭既國家都會仿效
當然自己香港自己救
佢地只可以助攻幫我地
我地香港人先係主攻個個
撐落去啊手足

高銀首先收皮

詳情請參考崑崙銀行，中資都唔敢做你生意

好過乜都唔做

please Google first ...

如果佢香港或其他國家用美金交易好似都唔得.......最大影響我諗係呢樣, 唔知係咪

係無用既，咁點解中共國係咁鬧？

唔俾你用任何美國產業已經死 而且通常其他國家都會跟 即係話可以共享大灣區榮耀了

咁用支國銀行會點？

即係你得罪左誠哥 誠哥同埋佢班fd話唔賣嘢俾你 水電煤咩都無 你覺得死唔死？

美國過到加拿大應該都會跟

美國帶頭 歐盟跟尾

你自己睇下中國同香港有邊個高官既子女係係中國先啦

美國帶頭 其他應該好大機會跟

起碼都有人支持
好過英國

燒山都係咁話
所以除咗中資銀行
佢哋喺國際銀行開唔到戶口
同與美國有貿易公司做生意都唔得

做左第一步先

港豬人生目標
去旅行 買樓 移民
法未夠辣呢三樣都收得皮
警犬第一個叛變

只用得銀聯 支那寶
Visa master ae全部唔用得

唔一定係美國，可以係其他国家如加拿大，澳洲

美國立左 其他好應該會跟隊

死又未必，地球總人口得76億人 中國人已經佔6份1左右，市場上黎講算係肥豬肉。

美國自己經濟都唔算太好，其他國家要衡量一下缺少左中國肥豬肉 美國填唔填補到呢個損失。

要睇支共銀行有無同美國有交易(不過9成9都有)
之前中共要幫伊朗，
都要特登開一間崑崙銀行serve 佢

有唔少支國銀行都有做一定美金交易,

聽聞只有一間叫崑崙銀行係零美金,
因為幫伊朗的外貿進出口
目前只能用歐元和人民幣結匯

中資無喺美國做生意咩？

到美國過左，我地就文宣要歐盟同澳洲跟

冇得急架 而家只係反共前哨戰 其他國家會跟機
老美係要迫中共開放經濟同政制 開放經濟咪即係攞佢條命
你可以參考下蘇聯倒台時其他國家係點樣獨立

總之玩死支共經濟 我地先有一綫生機

唔可以有咁大期望

其實出面都有好多post有討論
簡單黎講 就算永世唔出香港
所有同美國有生意/用美元結算既銀行都唔受你玩
你買唔到樓 買唔到車 出唔到信用卡
淨係出唔到信用卡都唔知點搞好

正解

而家美帝做緊雞反共 我地應該做既係要鬆章比美帝上牌等佢出師有名做鳩共匪
呢排唔同國家都督促共匪要守中英聯合聲明

制裁一世定係點？有冇上訴機制？

你知唔知幾多高官常秘有美國籍？
就算冇，佢地都送仔女去美國讀書

吹緊雞

其實美國法案只是避彈衣，要贏始終要靠我地自己。
因為法案唔係我地控制得到

美國關係法

美國一定會係第一個開始
之後其他西方國家都會加入
鎖撚晒班陷家產既家產邊到都唔撚駛去

銀聯都冇得用 得崑崙銀行做你生意

美國會拎到銀行既客戶資料？？

其實有無事例，定大家都係吹水階段？

當你講得啱 , 但係咪咁就唔通過都無問題 ?

做狗做得咁爽就係為左錢
到頭黎有錢但只可以揸現鈔 乜都買唔到

佢地d仔女無得去讀書做野

美國做呢樣係好有用
帶頭作用 佢地封殺支共香港 其他國家都會跟 就算唔跟都唔會同支共咁多利益輸送
資產凍結 有巴打講左 同美金美資有聯繫都唔會俾你入黎玩 封殺
高官家庭 好多高官仔女都係美國 姐姐已經有成家係美國 留名被人制裁

如果冇用佢地就唔會係咁反對啦

單係HSBC, 唔幫美國政府凍結資產
即係以後唔駛做美國生意

你自己睇俄鋁上年發生咩事

仲有土耳其里拉

北韓

委內瑞拉

被美國制裁，國際巨企，國家都可以收皮

而普通一個人嚟講呢

熱切期待

佢地緊係唔撚肯啦
連佢地都知自己搞到個國家唔撚住得人
食啲野都有毒啦

叫「香港關係法」

嘩
啲生意咪全部要執

一般黎講任何有美金交易的銀行, 都唔可以同被制裁的人做任何生意, 連開戶都唔得
你話影響大唔大

2020個普選係建議定規定要做？

咁銀行要自己醒醒定定啦, 自己做好野,
唔係人地發現,又有罰錢新聞

到落台之後有冚家鏟的風險

起碼習敗敗成家都係美國先
加上美國過咗歐洲可能會跟機
好似制裁伊朗咁又得 唔畀人同你做生意
德國都好似有野搞緊 但係無乜人提

老美揾到呢手牌打 就會繼續打埋落去
正如美國咬住華為一樣
而家美國要搞3方面：
1）科技 （唔可以比華為5g統領全球)
2) 經濟 （中國就用一帶一路想成立新歐亞共榮圈）
3）普世價值 （而家就打緊香港牌）

如果唔係班土共駛L成日吹奏華為同一帶一路咩
要清楚對手玩緊咩再跟住打 往死𥚃打
沉著應戰 總有一日榮光歸香港

如果無用
佢地會咁驚

美國應該多數有資產

攞晒現金出嚟就得嘅，banking service 喺香港難啲

揾埋日本就好 唔比佢地入境日本 最大制裁

其實對d被制裁既人影響唔止係美國 係全球性

多口講句
人權法有提及香港獨立關税區地位

若香港人權狀況差,取消咗該地位

香港無異於內地,到時班官實雞飛狗走,無人會留喺大灣區/大陸

走去外國=送頭

係意識形態既象徵意義更重要

咁講廿三條點解個個驚？
你唔上網留言唔講反共咪冇事囉？
問題係個氛圍恐怖呀

而家就係要以其人之道
只有美國先有咁既能力製造呢個氛圍

傻既咩你，香港啲官可能就叫唔多，依家驚果班係大陸既官呀

香港既官做野係聽老細話架，你估佢自己呀？

無用就唔會咁大反應啦

首先 你覺得呢個法案通過左其他國家會唔會跟風？ 同埋香港個市係連住美國個市
跟住香港係轉口港 唔係官方冇就冇影響
只要係搞著商家佬 一個唔覺意
個貨櫃碼頭就冇人用lu
當美國當香港係中國城市 商家佬一定走
走去新加坡 日本 其他制度好地區
咁香港到時就會變左condom
好似係

Sor

最極端情況係有美元交收既銀行都唔用得呀
全中國得崑崙銀行冇架咋

呢個就真係有效
其實係真係要其他國家一齊做先得

做左先啦

所以商家係淆到仆街

除非佢地想做第二個范冰冰....否則........邊個仲用中資

過左條法都要睇美帝去到幾盡 唔好過份依賴佢

+1想知
唔熟呢啲嘢 想向大家請教吓

制裁佢啲美元資產 兄弟姊妹直系親屬

呢個係參考Magnitsky Act
要加辣先有
咁知最後會唔會有

講咗好多次
美國制裁係女可以絕到有美元業務嘅銀行都唔可以做你生意
即係銀行只能夠喺美金同奶共之間二選其一
所以美國制裁係等同世界制裁

正

立得法，就要跟
美國係真依法辦事，唔跟就等俾人彈劾

你明唔明咩叫美國制裁？美國制裁接近全球制裁

兩院大會過左阻嚇力已經有 係過左之後香港人下一步係點先緊要 落場既係香港人 如果香港人當條法案過左等於贏就會輸到永不超生

我認為作用強弱唔在於制裁本身
而且美國唔喺真正單因為正義同人權而討論及通過法案
更在於保障美國本土利益（商業、股票市場及貿易戰）
所以背後帶出嘅信息先最重要：
＞任何損害美國利益嘅事都唔可以發生
＞提醒其他國家審視香港情況
＞向蛆國施壓，警告將攬炒
＞對世界重新宣揚美國先喺世界大國喺一哥，因為喺得佢有能力以制裁香港為籌碼，以人權自由等普世價值凌駕世界（都解釋到比全世界知偉大蛆國對於此等手法毫無招架嘅力氣，落佢面）

最後作用喺確保香港經商環境要自由有法治，咁先符合美國最大利益

所以結果可能幫唔到香港人申冤，唔會對班狗同高官造成好大傷害，但比香港人有強心針繼續去革命

總結香港人都喺要靠自己去贏

歡迎討論

拉

用唔到visa master已經人生收左一半皮
咪叫佢地用銀聯支X寶囉

美國起帶頭作用

其他盟國相信會跟

美國及其盟友

對班黑警可能阻嚇性唔大
對有資產既高官就有影響既
除非美國可以帶頭制裁而其他歐洲國家跟

一年→半年→每月

手足連條法案糾發出咩效果都未知，建議追返D舊post睇下先

班object以為唔去美國返大灣區，個制裁對佢就無事

單報復/阻嚇既有制裁
最恐怖係半年一次既報告
如果証明左香港唔到係高度自治就可以取消香港關係法
即係唔比自治就攬炒 對我地黎講點都有好處

銀行果方面
支納依家玩虛擬貨幣
錢連印都唔洗印
會唔會個法案冇我地想像中咁辣

利申冇讀過econ 9up

中資銀行有美金交易都唔得

西藏都加左
之前marco rubio話會改一改
將佢同Magnitsky Act混合埋一齊用
依家好似話仲唔夠要再加辣
所以唔洗擔心

呢個係magnitsky, 人權法好似只係凍結在美資產

希望所有極權以外國家都立法制裁，最起碼都有日本台灣加入，等佢地去旅行都去唔到

可以好辣架喎
你見慢慢州 , 中興個D 俾人check 到同制裁中既國家伊朗有交易
個懲罰都幾嚴重下......

就算係都太多時間比佢哋走資

我要辣到屎忽開花呀，盧比奧叔叔。

建議樓主放眼世界睇多啲關於國際關係嘅新聞同埋美國對其他國家嘅影響力先再睇吓對自己有冇啟發

冇啟發嘅就點講你都唔會明

係呀冇用架 所以十倍辣通過都冇所謂 繼續喺大灣區享受榮華富貴

如果參考以前制裁北韓，伊朗呢d 案例，被制裁者幾乎全球既銀行戶口都會直接凍結，因為係美國做生意，有美金交易既銀行都會被要求遵守制裁令，否則會制裁該銀行，同埋唔可以做美國，美金生意，有國際生意既銀行等於即死，好似中興咁。master, Visa, AE, paypal 呢d 野當然無得用。

最後得返d 極之local 銀行可以用。

我覺得依條例最有效都係可以調整香港關係法
取消特殊地位
玩焦土之後全世界圍攻 斷米路

但係短期內睇 唔覺得會即刻開波 而且好睇美國同佢盟友點選擇

每個人頭少少哋日日罰你5000美金， 啲銀行都肯定唔會再做呢啲人生意

等佢地全部要用崑崙銀行

取消左香港獨立關稅地位，影響就會好大

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

佢呢幾日攞晒現金出嚟應該就仲可以嘅

最後講一句
無用中共就唔會日屌夜屌
葉劉就唔會提出去美國傾計
林奠就唔會出聲反對
保皇狗就唔會一隊一隊咁去搵美國住港領事館條友傾

由呢班仆街既反應就知道呢條法案直擊要害

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母